今日7點旺角搭小巴去樂雅個位巴打入一入嚟

巴打,我係頭先尾行坐你隔離個位,雖然你全程傾電話都好細聲,但我都聽到哂唔好意思
由你對話大概都聽得出咩事,應該係個女朋友比條狗公成日關心,佢應承過你唔會再理條狗公但又做唔到,你叫佢block佢又唔肯,你講得無錯啊佢擺明仲係想條仔搵到佢,你質問佢點解真係咁有決心以後唔搵,連撳幾個制block都唔肯,佢又真係竟然夠膽用懶做藉口 我係旁邊都聽到嬲
一開頭你仲好聲好氣好冷靜咁同佢講,到後來你都忍唔到講哂粗口叫佢收皮,你正仆街,賤人 鬧得好啊巴打,我仲聽到條女係電話發癲尖叫,CLS 你話狗公關心佢既野,都唔知同一句copy send 比幾多條女,你條女都仲要駁你,真係無得救,點唔醒就放手啦..成程車我都替你手痛同嬲 得罪講句咁既女執到喊3聲,遲早比綠帽你帶,你唔好心軟啊巴打 聽到你其中一句問條女,你係咪要我依加落車喊丫?真係聽到都心酸 落車之前你開始好嬲係咁爆粗屌7佢,KEEP住依個氣勢啊,認真唔好忍
BTW 巴打把聲幾好聽

替你心痛同嬲*

又一個傻仔

哦..關你能事?

多謝關心，但係無論你點講我都唔會轉行跟你搞gay架